武漢肺炎真係幫左我地反送中運動..有半年沉默既港豬朋友竟然屌政府, 再話比佢聽立23條都會咁

佢即時屌兩句

香港人爭氣啦
外媒仲日日報香港 - task1
國際日日插中共 - task2
全部唔上千rt 點搞呀
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

支唔支持醫護大罷工？

A: 支持，連OT 都無，冒咁大風險,會死人！
B: 唔支持，置市民安危於不顧，不道德

仲等咩, 快黎投票啦!
分享自香港地投票 HKVOTE

我個淺藍港豬frd都屌緊支那人

connect

今日食飯都係

同佢話一人一票幾重要

唔好自己停tho
若支共過到，就又會搞9我哋，唔好掉而輕心

有班撚屌仲話肺炎冷卻左運動，今次肺炎就係極權嘅災難，等班豬睇撚清楚

家下係黃絲醫生提出好多建議

政府唔聽 只掛住刷鞋

家下真影響港豬同淺藍
都開始屌政府中國

推

充分顯示香港政府無能 又冇膽話事